大波大棍迎新年！

恭喜恭喜

第二張個肥仔

141HK

唔錯，但唔算大波啦下話

More

g

圖一二係

大棍呢

第三張好正，求名

邊撚度大波呀

個樣仲要豬閪咁

渡邊麻友

一睇就知68貨仔

肥仔

btw點解會有141 logo?